【KOL界末日？】Instagram 本月正式試行取消Like數

大家覺得係好事定壞事？對於KOL嚟講，Like數係佢地搵食一部分，應該就係對佢地好大影響啦不過唔知道仲可唔可以睇到邊個讚好嗰個post呢？

多互動
thankssssssssssssss
ccccccccccccccccc
thxxxxxxxxxxxxxxx
good

取消埋follower數就真係有用啦

咁咪變Flickr